自殺可以促使分化。

致各位心臟唔夠強大嘅香港人及眾多手足
本人並唔係咩社工及專業人士，但倘若閣下有以死明志嘅決心及勇氣，倒不如將佢轉化為行動力，既然你唔怕死，點解唔留返條命，嚟緊每一次發夢將呢個決心同勇氣，站喺夢境入命嘅最前線，對抗暴政。
如果自殺風氣持續落去，只會變到同一眾夢遊巴絲去野餐食催淚彈一樣，變得越黎越麻木無感覺，到最後只會將最初輕生嘅梁先生，盧小姐，鄔小姐慢慢變得無價值，希望你地真喺要諗清楚...
經歷過Andy yung ，相信已經影響唔少巴絲，對自殺嘅睇法已經產生咗唔少分岐
有人開始認為狼來了
有人認為點都要救左先
[我最想帶出既係勿忘大家嘅宗旨
不分化，不割蓆，不篤灰
兄弟爬山，各有各做！
決定要救嘅可以用盡方法去拯救每一位手足，貫徹自己理念
狼來了嘅都可以準備幫手對玩嘢既人起底，唔好受影響
最後希望大家唔好互相攻擊，要繼續一致槍口對外！

我無嘢講

各位本身已經有情緒病既巴打，我好希望你地可以停一停上lihkg。呢度既信息量並唔係你能夠承擔到。停一停，抖一抖。
你地已經做得好好，抖一陣交俾EQ高既巴打接力。
休息係為左更長遠既路

推完再推自己個個
我有野講

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

岩

巴打除咗比較自戀之外其他都好有道理
思緒都需要時間放空休息抖一抖
有我哋一齊共同面對種種困難
互相接力搞掂呢個垃圾政府

天盛區議員陳思靜話死士係邪教

一齊共同進退 香港人加油！！

請理解身邊的人 適當地給予援手

推

我無野講

有情緒病唔等於eq低

我覺得呢個POST要永久置頂
我無野講